美國退出世衛 拜登：我任期「第一天」就回鍋

〔即時新聞／綜合報導〕美國正式告知聯合國秘書長古特瑞斯（Antonio Guterres），將於明年7月6日生效退出世界衛生組織（WHO），但美民主黨總統候選人拜登表示，若成功當選，將於任期第一天讓美國重返世衛。

《法廣》報導，美國總統川普在這次的武漢肺炎疫情中，對於世界衛生組織的作法相當不滿，並在今年5月底稱「終止與世界衛生組織的關係」，批評中國在世衛中有絕對優勢的地位，且世衛沒有進行實質性改革，美國國務院發言人今天表示，美國已正式告知聯合國秘書長古特瑞斯（Antonio Guterres）將退出世界衛生組織（WHO），並於明年7月6日生效。

報導指出，美國參議院外交委員會民主黨籍首席議員梅南德茲（Robert Menendez）批評，川普退出世衛之舉無法保護美國人民，反而使美國孤立，民主黨總統候選人拜登則說，若選舉成功，他將在總統任期的第一天宣布美國重回世界衛生組織。

佢上就真係死得…

仲想奶黑鬼屎眼
驚佢一天都無

佢爭在未講 我任期「第一天」就取消中國關稅

我任期第一天就回天

繼續送錢俾世衛啦

china供應咗幾多女童俾china joe

同克力架一齊玩幼幼

秉承美國民主黨嘅傳統，佢當選又會同奧巴馬一樣，無改變鳩流流過五年

比佢一當選
台灣香港秒速玩完

第一日就奶共

但係世界會和平返4 5年

侵離開who後
Who先承認中國無通報疫情
係要人地停水先知死

回天同歸天兩個意思喎

條活死人 又柒，係一年之後先取消呀， 點樣佢一上任就恢復呀？

已經留名睇Kanye West做總統

提防呢條共諜

提防連登五毛

係中國角度，係嘅。

而家世界係要war hero
唔係太平盛世既文官

都唔明點解佢要咁倒自己米